Ý tưởng: tốt
Khảo sát: chưa nêu được những khó khăn hiện tại người dùng đang gặp mà chỉ tập trung vào ý tưởng website nên như thế nào

Triết lý: Triết lý (đặc trưng) của website chỉ có 1 câu thôi, ngắn gọn nhưng thể hiện tinh thần chính của website, giống như sologan vậy. Bạn nên chọn triết lý (sologan) cho website của mình

2. Thiết kế giao diện dùng Mockup